［月經］手指控，你地隻手指生得靚唔靚

分享下你地嘅手指

一睇就知有打過飛機

我用右手打

絲打你隻手好白滑喎

一睇就知有幫男友打飛機

用好多人既精keep住咁白

但係個人好黑

對手唔用黎打飛機仲可以用黎做咩

係 唔會撐大鼻哥窿

使乜好多人既精
我條仔既精都夠曬多
成日敷好濃厚既精mask

仆街 ! 淫到你呀, 人地叫你 post 手指 , 你 post 埋兩忽肥大腿 !

more

所以話
連登同5p真係冇乜分別

點解淨係手背黑咁

放假。放鬆下。 打個飛機。 好嗎 ?

曬到
一曬黑就好難白翻

點曬到咁 手指又白 手背又黑 ？
唔明

本身就係黑 你地以為白姐嘛

剪指甲啦
dirty

通常都係曬外面姐嘛 好少曬到另一面
同埋其實個色差唔係去到你講咁誇張既
總體都係黑 可能相機同燈光問題 影得白姐

懶
成日唔記得剪

成手細菌

原來賓妹黎 有冇幫sir打飛機？

懶
不過都唔會好污糟架
睇落

先唔係賓妹 邊有咁高既賓妹架

ew 同啲大陸佬一樣
啲指甲一定好多鼻屎

邊有姐 人地了完鼻屎會洗手同埋洗指甲架

認真 你試下戒深色食物 豉油之類
細個脫墨 醫生叫我個個月都唔好食 如果唔係好易色素沉澱 大個咗都少食
我白你好多 可以參考下

得既咩
我都幾重口味
食煲仔飯要落好多豉油
試下先

扮女人開心咩

人地真係女仔黎架 做咩懷疑人姐

目測1.72高

柯屎方便

靚女唔屙屎
除非樓主唔係靚女

小妹都係

好準啊 開估171

Sor 其實係裙褲

咪係
我成世人都唔使屙屎架

唔記得轉ac?

條仔用緊我部機打機
咁我就用翻佢部機黎覆大家囉
唔捨得要你地等我拎番部機先覆啊嘛

個post做乜 一個賓妹post隻手，引曬成班厹
個賓妹仲係咁撚黑， 大大隻隻 知唔知醜

積下口德啦屌

幫我打J一定好爽

你又知人地大隻
我真係幾大隻

連登仔係咁架啦 見怪不怪啦

咁就唔知
我淨係知幫我條仔打j好爽

你睇下佢個username先

巴打挑機

手指長到好奇怪喎

無留意tim

more

右手

我係咪入左成人台
拎隻手出黎都可以引成堆狗公出黎

連登仔又比人撚

我係狗女
睇緊仔啲手

巴打一定175以上

矮撚 人生失敗者 170都無

之前有個post睇男人手
爆咗好多個post

不安

藝術家Feel

你個名 你啲手指

同主樓有啲似

可唔可以幫我打飛機

女朋友

幫咗自己先

點解

好撚恐怖 p到白骨爪咁嘅款

55

珍

好撚正

你好醒

Agger

成日影隻手比我J

今日清明呀嘛

嚇到鳩縮喎 仲j

成個po唯一一個高質啲

你自己隻手黑過閪咋？

絲打？

白到咁病態真係送俾我都唔要

Ar sir no ar, mom will know

全撚部都係男人手

你d手指好靚 好ok

點解可以咁靚

打j多會咁

天生

有冇人覺得好似人臉

點解你地手指可以咁長

天生
有冇人d指甲形狀有我咁修長 (#114)

無見過
你直頭好似成個手指第一節都係指甲位

控乜撚野啊
用埋哂啲支那用詞

我重要係男仔黎嫁
妳係咪好妒忌我既纖纖玉手呢

你男朋友真幸福，可以日日俾你用呢對玉手打飛機

屌鳩你班連登小學雞

著返條褲啦

好撚正
你是咪高瘦白正帶黑框

成班5p mk真係咁緊火既

可以喺YouTube 打hand ASMR/ hand movement

要幾靚有幾靚，郁埋你睇添
有d 片玩海綿玩slime仲好正

戀手無問題，唔該唔好喺度開依d post 影衰連登

好想拖

弱智？

咁長cls

屌好長
係咪p過

手幾靚

成班手都咁靚
再望一望自己隻手 好肥大

孖潤腸明顯d

冇P過

瘦咯 高白就見仁見智

見過有d人手指公第一節得正常人一半長度，好核突

好長